[熄燈] 開咗account未

光復香港

開左

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

時代革命

五大訴求

缺一不可

重要

香港人

加油

推

明知會熄燈

用咩交流係極重要